DBS Black World儲里數

想問下Black World Master 儲里數有冇最低簽帳要求？